求屌醒！真心睇唔透啲港女究竟唸乜野

話說同個ex分手之後，佢話做翻朋友
其實我覺得我做唔到
每次見倒佢我都會覺得好辛苦
之後差唔多一年冇聯絡
中間係有一次再見翻，忍唔住wtsapp左佢。傾兩句之後佢又冇再覆我
到最近，我po左相上ig，然後佢又無啦啦comment幾句。
究竟啲女覺得分左手之後可以做翻朋友係咩心態。
你知唔知一個男仔用盡一切方法都忘記唔倒你嘅時候，你仲要無啦啦再次進入佢嘅生命中會帶俾個男仔幾多痛苦。
其實啲港女係咪真係毒到冇朋友先揾啲毒男黎玩
講真果句你又唔係可以俾倒啲乜野人，又唔係想同佢再一齊翻，你咁樣企係個高地度玩9人好撚爽咩
好心你就徹徹底底走啦，我唔想搞大佢
求屌醒

點解唔索性Block哂佢所有野

咪就係

ex可以做返朋友只有一個原因，就係佢從來都冇真正鍾意過你

想收你做兵仔？
就係分左手之後都唔想你忘記佢
你想徹底忘記最好盡快block曬佢啲野

你自己都犯賤姐

你開咗個頭wtsapps 佢，係咪佢以為你想返撻？？

咁又唔係喎
我同佢地做返朋友都係想睇佢地仆街多

利申：佢地帽我先

唔咩係啫你呢啲已經唔係朋友啦